Nadat hij op deze manier een kwart van een uur zonder hoorzitting Miss Bingley's stem, Elizabeth werd geprikkeld door het ontvangen van haar een koude onderzoek na de gezondheid van haar familieleden.
